50蚊上1000

鳩買

贏硬

希望

斷1

買熱狗抵你死

唔緊要算係咁

諗住車仔會柒落去